腿長兩米一！IU身材引關注

心口開哂窿露哂背咁都唔覺得色情 點解

只有清新乾淨既面孔同氣質先做到

又冇帶巴

氣質高貴典雅，儀態端莊

又落凡間

好完美

有少少脊柱側彎

iu世界第一

著長裙唔show腳有撚用

IU 架車幾靚

好靚

樓主幾時再po eunha

都未有新野

要有腳

仙女下凡

又周圍post我老婆啲相出黎

其實樓主是咪電訊公司職員 目的係消耗無無限plan用家既數據